鏝城精神，輸波掟人

都好過熱刺
熱刺會打人

水魔法

好人好姐點會做鏝狗

已篤灰